其實金鐘班人為左乜唔走？

政總無人，圍黎做乜？
又唔係屌popo，又唔係掉野又盛，班狗又無動作，留守黎做乜

[等你返屋企]屋企要人 自貼枕頭

等金鐘嘅所有人知道幾多人喺屋企等緊佢！
唔好浪費170萬人心血！

你話之前班狗係咁掉彈，你地先留底姐
圍政總真係唔知你地做乜，重要on99著哂裝

淋完雨好返屋企沖涼喇
現場手足如果勸完都唔走就自己走啦，佢地見冇人都會走

停止捉鬼，由得啲鬼自己OT啦